B360未更新BIOS用直接用9代U開唔開到機?

洗唔洗要搵人用粒8代開機更新BIOS先

推

9代u前出嘅貨先要？
前排幫人砌部i3 9100f msi b360 mortar
唔洗更新bios